我係一隻低級狗

致各位
我係一隻低級狗,

我想講下點解連登依家咁多風向POST,

係因為班狗高層6月底收集意見果陣

有低級狗同事建議高層同網民鬥打網絡戰

專搵一班人去黃網開account做打手

出藍post, share藍片,要share 「真相」 (佢地認為的真相) 比人睇

目的係令你地風向亂,做錯決定,可以依從政府既風向走

經過幾個月既滲透,已經係好成功

資料麻木,混亂,同埋各種打沉正經POST,

只要將局勢帶去佢地要既畫面,又可以唔比美國過人權法,又可以合理清算班義士

我知道香港人係需要進化,但呢一刻已經急不容緩了

因為連登太黃太大愛,根本就唔會解決到呢個問題,

你唔會似藍GOURP咁,BAN晒D黃既,咁就唔會有人帶風向

因為佢地根本就唔洗同你理論

除非連仔都BAN晒D5毛,

因此大家如果想幫手既就唔好再推果D風向POST,負評,再封鎖佢,咁少D人推就會多D正經既POST,可以盡量帶番好個風向

我鼓起左好大勇氣先打呢段野出黎,我希望天佑香港,良知人性重回我地身邊,唔想將來香港人好似經歷左文革,64咁,滅絕人性

我唔係怕將來比人清算做狗先講,我更怕既係黑白癲倒既將來

最後,香港人,加油

一隻低級狗上

請廣傳比身邊既朋友,希望我既良知可以幫到你地
現附上FC

轉自Whatsapp

推

完全沈post

推，連登仔唔好比人迷惑

外國文宣好重要，要解釋！

支持鶳

支持裝修師傅

不過可以慢慢黎，有進程有目標咁做，慢慢煎，唔使一下子上到去riot果個level，我地抗議緊紅色企業姐～

仲有人權法同司法覆核，依兩條係大主線黎嫁！！！！

唔好比狗迷惑就得了

推番上去

推唔到

連登

FC 呢？

辭職未

你信佢咩
連登好大機會畀人滲透 最重要大家有獨立思考

啱，總之保持警惕獨立思考就得

唔知道,WHATSAPP見到

依家仲有冇去集會？

推呀

寧願接受你既反叛，好過推你去魔警一邊！

幫推

唔知我唔係當時人

再講多次 文宣係要主動出擊

難得你企出黎講，值得尊重

比多D人知,唔好比人帶風向

Gourp

我信佢係狗

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號
和勇相連 決不分割
和勇相連 不分不割
和勇相連 永不分割
和勇相連 勢不分割

Fact 你老母點fact
叫人地開埋張委任正俾你Check 好唔好

push

一早要搵D 資深會員做admin 啦

推呀推呀

要比多D人知道

其實好心痛，如果你企市民一邊，唔好叫自己做狗。你係一個正常人！希望你既留言可以影響更多好既警察表態！

佢表示，警隊由上到清潔既都無得救

不可能黃代黃普世自由價值觀

阿蛇你係真心為香港人，就係警察，唔好叫自己做狗，在你可能的範圍內不聽上司的邪惡指令，做事憑良心，將來做1哥維護正義，警署內要拜返關二哥呀

有白警, 不過好少好少

有都無用改變唔到內部